{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4767&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 케이스부띠끄"
    },
    "text": "2022年8月から客室はすべて禁煙に変更され、朝食が一時中断されます。 喫煙される場合、消防署出動時に過料が科されることがありますのでご注意ください。 また、パーティールームカラオケは午前8時から午後10時まで利用可能であり、3人以上の団体は一つの客室で一緒に宿泊できません。 駐車場は最大40台まで利用可能で、周辺の旅行先としてはヒバン滝までは20km、ソス書院/ソンビ村までは3km、ブソクサまでは25km、白山書院までは7km、国立山林治癒院までは3km、新岩里磨崖三尊石仏までは6km、醴泉天文宇宙センターまでは7kmで、ムグム村までは分からない距離です。 客室内には様々な施設が完備されたクラブラグジュアリースイートルーム、キャンプラグジュアリースイートルーム、ゲームがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食は一時中断されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームカラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "パーティールームカラオケは午前8時から午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の団体は一つの客室で一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の団体は一つの客室で一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "駐車場は最大40台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の旅行先としてヒバン滝までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ヒバン滝までは20kmです。"
        },
        {
            "question": "ソス書院/ソンビ村までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ソス書院/ソンビ村までは3kmです。"
        },
        {
            "question": "ブソクサまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ブソクサまでは25kmです。"
        },
        {
            "question": "白山書院までの距離は何キロですか？",
            "answer": "白山書院までは7kmです。"
        },
        {
            "question": "国立山林治癒院までの距離は何キロですか？",
            "answer": "国立山林治癒院までは3kmです。"
        },
        {
            "question": "新岩里磨崖三尊石仏までの距離は何キロですか？",
            "answer": "新岩里磨崖三尊石仏までは6kmです。"
        },
        {
            "question": "醴泉天文宇宙センターまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "醴泉天文宇宙センターまでは7kmです。"
        },
        {
            "question": "ムグム村までの距離は分かりませんか？",
            "answer": "ムグム村までは分からない距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室内に完備されていますか？",
            "answer": "客室内には様々な施設が完備されており、クラブラグジュアリースイートルーム、キャンプラグジュアリースイートルーム、ゲームなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 445
    }
}